想問匯幾千歐羅去德國

想問點先最平？
本身持有hsbc戶口 江打
定出去揾信得過的匯錢公司搞平d

push

PUSH